其實和理非冇問題，有問題係...

暫時勝利既思想
一自滿覺得贏左一仗，好容易就會被spin走重點

希望各位提醒自己

我地仲未贏

政府唔回應我地隨時會升級

希望大家少開一D
818我地贏得好靚既飛機post
開多d點利用818輿論做後續既post

823人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！！！

其實都無咁誇張姐
只係琴日大家都攰早左休息姐我諗
出面已經好多Post傾緊後續

【團結就是力量】前線、後勤 取替 勇武、和理非